v.2.10
2022-01-20

Перенесены переводы в tsarslib.
Исправлена ошибка связанная с увеличением громкости музыки при открытии окна автомобиля.
Исправлена ошибка позволяющая дубликовать кассеты при помощи бардачка.
Исправлена ошибка позволяющая дубликовать батарейки при помощи бумбокса.
Исправлена ошибка из-за которой в мире мог появиться невидимый проигрыватель.

Moved translations to tsarslib.
Fixed bug related to music volume increase when opening car window.
Fixed a bug with duplicate cassettes using a glove box.
Fixed a bug with duplicate batteries using a boombox.
Fixed a bug that could cause an invisible music player to appear in the world.

-------------------

v.2.09
2021-12-26

Синхронизирована музыка в мультиплеере.
Добавлено влияние наушников на то, слышат ли музыку другие игроки.
Убрана необходимость использования динамиков для винилового проигрывателя.
Добавлено влияние открытых/разбитых окон автомобиля на громкость музыки и приманивание зомби.
Заблокирована возможность включения игроком двух бумбоксов одновремено (из инвентаря).
Добавлен рандомный спавн кассет и пластинок в разных типах контейнеров.
Добавлены расширенные настройки звуков для регулировки громкости каждой песни.

Synchronized music in multiplayer.
Added the effect of headphones on whether another players can hear the music.
Removed the need for speakers for the vinyl player.
Added effect of open/broken car windows on music volume and zombie baiting.
Blocked possibility for player to turn on two boomboxes at the same time (from inventory).
Added random spawn of cassettes and vinyls in different types of containers.
Added advanced sound settings to adjust the volume of each song.

-------------------

v.2.08

Исправлена ошибка из-за которой нельзя было отключить громкость одним нажанием.
Отключена лишняя опция в контекстном меню винилового проигрывателя.

Fixed a bug that made it impossible to turn off the volume with one touch.
Disabled unnecessary option in the context menu for vinyl player.

-------------------

v.2.07

Устранена несовместимость с Hydrocraft из-за которой бумбокс и виниловый проигрыватель, размещенные на земле, не работали.
Отключена лишняя опция в контекстном меню бумбокса.
Музыка, добавленная игроком, перенесена в категорию "Окружение", чтобы дать возможность отключать ванильную музыку.
Добавлены уточнения в readme.txt

Fixed an incompatibility with Hydrocraft that caused a boombox and vinyl player placed on the ground to not work.
Disabled unnecessary option in the context menu for boombox.
The music added by player has been moved to the "Ambient" category to allow to turn off vanilla music.
Added clarifications to readme.txt

-------------------

v.2.06

Исправлена ошибка связанная с воспроизведением музыки в машине после изъятия кассеты.

Fixed a bug related to playing music in the car after removing the cassette.

-------------------

v.2.05

При включении музыки в машине, радио отключается.
Убрано дрожание музыки во время езды в автомобиле.

When you turn on the music in the car, the radio turns off.
Removed the jitter of music while driving in a car.

-------------------

v.2.04

Улучшено приманивание зомби. Очень сильно улучшено! Будьте осторожны!

Improved luring zombies. Very much improved! Be careful!

-------------------

v.2.03

Исправлена ошибка, связанная с невозможностью подключения колонок на верхних этажах зданий.

Fixed a bug related to the impossibility of connecting the speakers on the upper floors of buildings.

-------------------

v.2.02

Добавлен архив в формате rar.

Added archive in rar format.

-------------------

v.2.01

Исправлены ошибки в переводах.

Fixed errors in translations.

-------------------

v.2.0